### Общая информация ###

Веб-сервер, генерирующий по входящим данным строку в md5 по отпределенным правилам и отдающий json c полем response в ответ

### Запуск приложения ###

* Для запуска приложения необходимо скачать репозиторий и скомпилировать приложение
* Убедитесь, что все необходимые пакеты присутствуют в системе!
+ Пакет beego: go get github.com/astaxie/beego
+ Пакет валидации: go get github.com/astaxie/beego/validation
+ Convey для интеграционных тестов: go get github.com/smartystreets/goconvey/convey
+ Подробнее о запуске beego: https://beego.me/quickstart
+ Подробнее об инструменте Convey: http://goconvey.co/
* В разделе загрузок лежит архив для Windows X64, который необходимо скачать и запустить исполняемый файл

### Информация о файле конфигурации ###

* Файл конфигурации лежит по пути conf/app.conf
* Для изменения порта необходимо изменить параметр httpport на желаемое значение, например httpport = 80 запустит приложение на 80 порту

### Информация о тестах ###

* Приложение содержит unit-тесты и интеграционные тесты
+ Интеграционные тесты находятся в папке tests
+ Юнит тест лежит в папке models
* Все тесты можно запустить командой go test в нужной папке

### Контактная информация ###

* Константинов Артём
* artem@konstantinov.xyz